好辛苦好辛苦

喊到抖唔到氣，成晚都訓唔到，諗住試下打機等時間過快d，但一靜落黎我又開始喊，喊到依家。
點解應承完我會照顧我一生一世，但依家又要放棄我？

果然，情緒有問題既人唔應該拍拖，搞埋人地仲搞埋自己。

個心痛到全身都好痺，有無人話我知我應該點算

其實你有情緒病唔代表你唔可以同人一齊 只係咁啱同你一齊嗰個唔啱你

同你講野要扮無事好開心咁，我好想死你知唔知

喊呀 喊呀 好抑鬱呀 我好抑鬱呀 賤種

扮唔到架 乖乖地做返自己啦 大大聲喊出黎唔係錯

大家一齊喊 喊到無野為止

係我衰 唔識點樣tum人 連cool煲都唔識
除左識亂諗 我仲識做d咩

自責又何苦呢？

唉
分開總是淚涕落，何如細水流十年

明明互相相愛既兩個人 點解要互相傷害

因為只有愛係唔夠 實在有太多因素影響

[Telegram]失戀互助互愛Group

每個人都有情緒嫁, 每個人都有挫折既時候, 所以呢刻就算情緒有問題都唔代表你唔值得被愛.
或者你只係遇到左一個唔岩你的人,又唔識得幫助你.
人係有血有肉有感情嫁嘛,所以先有情緒~
呢D情緒問題可以慢慢處理,可以慢慢同佢地相處落去,你其實每日都了解左自己多一點,每日面對自己情緒,已經好好勁

唔夾咁唔開心不如早啲分開

歡迎黎到世上最虛偽的一刻